自由民主世界拯救香港人! 咁藍絲係咪香港人?

見無乜人講過, 我就想講下一個point
當香港今次呢個事件以任何方式完結後, 香港人會何去何從?

而加睇黎好大機會外國會有實際行動支援香港人, 結局無論係中共滅亡, 有外國人黎統治, 或者俾你去外國生活, 香港獨立等等。 咁點定義香港人呢?

若果有一日BNO平權,又有世襲又或者可以俾香港人去外國本土生活有福利等等。

我所指唔係高官黑警, 我係指係普通人, 若果佢一直支持土共支持中國, 英美外國會唔會照樣收納呢啲人? 又或者所謂光復後應該要點樣對呢班人。
我相信9成黃絲都會覺得唔應該俾埋著數藍絲。佢地唔止無付出, 仲係賣港但又無後果咁得到自由。
不過英美外國人又點識分?

我地可以先唔好諗岐視果方面, 應該要為其他國家安全問題入手
大家唔好以為藍絲係好似正常人咁, 佢地思想係奴才, 若果中共唔滅亡, 佢地一定會搵機會再重來。
試諗下，世上有幾多去到自由世界嘅香港人，去到美加英澳都仲要撐共匪，班人可以宣誓效忠完外國後再違反誓言投共。有幾多滲透係人地國家賣資料偷情報。仲未講一班係香港長大，受完高等教育都可以咁無人性撐中共。佢地班藍絲人唔會融入人地,只會再係其他地方搞事，不斷話外國政府不是, 令我地支持普世價值都會俾人岐視。例子- 陳法拉,MC JIN, 岳華 等待

咁我地可以點? 係咪同呢班仆街被視為香港人被外國視為一伙

希望大家真係真係真係有攬炒覺悟

如果 英美 話當藍屍賤種都係香港人而俾佢地著數
大家應該要寧願一齊死！！都唔可以放過黑警藍屍！

所以一定要有政治審查篤灰制度，咁邊個人係藍絲撐共，所有子女都唔俾正常入境！
所以我地個人都要為自己建立 平民制裁list篤晒身邊啲冚家剷出黎。
邊啲人係?
例子
阻地鐵好勁,咁有民主未?
打爛地鐵好暴力, 但就睇唔到黑警仲暴力。
外國都有國安法啦,香港有又有乜問題?
唔關我事,我唔知

有機會就要話俾人知,有班仆街會危害佢地國家,佢地只係顧自己，唔理人地利益，應該去中國做中國人。

唔係....咁死左，坐監手足 點計？......記住係佢地幫你地打返黎架！

最後我都認為應該要俾機會佢地轉黎黃圈, 之前on99就當唔計。 今日開始好未?
中立狗都中立夠啦，永遠買贏果邊，而加識買未？唔好乜野都唔付出！起碼都要表態踢走藍屍。

黎明來到之時.....真係可以制裁藍屍，到時你班中立狗唔好喊，因為我會篤撚晒你地出黎，直到你地落地獄同 陳彥霖 周梓樂等人懺悔

個d係中國香港人

要滅絕中共+中共奴隸 機會只得一次

每個人都應該要有自己藍絲list,有晒証據講過做過乜

你老未吹到俾綠卡, 你地唔係想藍絲都有下話

大家同藍絲可以並存了。

我們原諒藍絲了

留意：累全家的做法大部分情況下都不容於國際社會。

俾人屈點算？邊個做公證人？

無辦法, 俾人屈都無撚計, 華人就係賤。

黃藍價值分野只可以用道德倫理改變
你依家咁樣做同批鬥有咩分喇？

美國佬驅逐解放軍老豆老母D仔走

全唔全家只係意見姐, 目的係想大家思考大家係咪可以同藍絲happy ending

分別就係藍絲唔係西方人價值觀, 可以去人地度宣假誓?

再加上完全消除對家意見，好易墮入同溫層，個社會係唔會進步

呢個情況等民主成為主調之前

支持獨裁 定係 有唔同意見係兩樣野 又無話要殺人。
你可以撐中國, 就去中國。

唔係話本人入軍隊的研究院咩
至於藍絲，淨係明顯真心果d求仁得仁就好。比如，在倚賴舉報之外審核申請前三個月-一年內政治相關言行，畢竟平民會變心，多數淺藍都是只知吃飯開工，邊個阻佢罵邊個。
至於道不道德，有神審判，地上的日子用來回心轉意就好。

等下

係, 認為都可以俾機會

落地獄慢慢食都得,大把時間

比藍絲綠卡可以用叛國罪沒收資產

真
除咗好似黑警咁有記錄
外國政府知道啲人係黑警唔受佢地
平民可以點分

中立狗歸邊未呀比機會你地

我上年開始都同人提出過要組織民間處刑隊，去刺殺投向中共嘅人

如果驚殺錯良民嘅，先處決比較出名果啲，好似民建聯工聯會成員、私煙大波man華記之流、投共藝人之類

而建國之後亦都會制度化，花幾多錢同時間都要偵訊任何係言行上（包括網路發言）侮辱反抗軍同投共嘅人

咁剩餘嘅藍絲唔會敢再出聲

香港唔會容許你哋任何生存空間，即便只係講過曱甴兩個字。

藍絲係中共人

其實一定會有審查
你估平權就等於放晒d人過去咩